有咩工比較有彈性但又高（時/月）薪

Push

乜你咁大諗頭呀 又要人工高 番工又要輕鬆 實有呢啲工嘅 不過睇番樓主學歷水平似乎又大諗頭左啲喎

唔洗輕鬆

做designer or programmer 可以home office都得， 但首先你要有能力

Ok

如果唔介意其實做鴨都算

我唔介意，嗰客介意啫